杰瑞 本特利  新全球史



# 疫苗接种情况通报
经调取2月24日系统数据，目前加强针未接种或未完成全程接种超期的1654人，其中：
九华乡881人，九华镇179人，宗教局89人，发展规划处157人（含学生），九华股份47人，执法局18人（含导服），门票所18人，武警中队12人，社保局12人（含敬老院），政治处5人，政法委2人，消防大队6人，文旅集团6人，文化旅游处4人，税务局6人，市场监管局6人（含菜市场），公安局5人，莲花小镇6人，嘉润凯莱达饭店10人，环境资源保护处5人，涵月楼7人，规划执法大队3人，自然资源分局1人，管委会办公室1人，工商银行1人，法院1人，电信公司3人，青阳农商行3人，档案馆1人，联通公司1人，徽商银行1人
不清楚单位或者外地的158人